月供qqq，2800不如月供ARKK

ARKK：我係話在座咁多ETF都係垃圾

一趺就買 一趺就買 又真係冇輸過

月供成： 2800先係皇道 不服來辯

股神出現係咪開始跌市

arkk 唔算啦